院士：「微軟放任中國人裝盜版Windows，反過來說人是小偷」

買咗正版，睇嚟最後大贏家無我份。